傳警員尖沙嘴擺酒 警加連威老道截查市民

反修例示威衝突令警民關係緊張，網上流傳有警員今晚將於尖沙嘴一商場內的酒樓舉辦婚宴，多名警員晚上在加連威老道截查可疑人士。另外，在該商場內，亦已加強保安。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1595260/即時-港聞-網傳警員尖沙嘴擺酒-警加連威老道截查可疑人士

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

行街都要比你查身份證？

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

好大既官威

真係笑死人，開開心心做紅事，搞到要戒嚴咁

我係賓客既話 有狗查我我就唔出席啦
人情都懢返

咁撚樣都得
真係7出國際

聽講黑社會聚會先會咁樣周圍搜人

cls
屌你老母

驚呀，驚咪唔好結婚囉，你唔出現喺嗰度就冇咁嘅風險

使唔使查埋人情

通常啲黑社會江湖宴出面先會有咁多警察

公器私用

岩㗎啦，繼續幫黃絲招兵買馬，而家真正受過害嘅人得十萬八萬，等黑警攪到幾百萬人都親身感受過黑警濫權就會由花生友變成會上街

屌你老母
完全係擾民

警察城市

媽~真係好撚柒啊

算唔算濫用職權

封晒成個商場囉
搞到裡面無生意
睇下商家佬頂得幾耐

lm

公器私用，擾民至極

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

阿sir結婚，散仔護送

咁的而且確係黑社會江湖宴喎

警察結婚，可以有保護
世界第一

我諗約左都要轉場

見到咁多黑警都無胃口食飯

好心班狗上大陸擺酒啦，周圍搞事又擾民。

難忘嘅婚禮

睇黎入面擺果件都好大粒下 成隊人護住佢擺酒

叉雞飯呀！屌你老母！

驚就唔好結婚啦

可能過幾年係潮流興上深圳擺酒

其實啲狗攰唔攰 要幫人守住個場
乜7都要佢地出黎守住 真係看門狗

可以告d 咩

dllm, 我交稅就係畀你地班狗咁駛

Push

宜家全世界都知有狗隻結婚

黑警而家真係大搖大擺用公帑做私事

告唔到但搜到有野咪扣你48

推呀

親友都要被搜一輪身 咁都仲去飲

公器私用，醜唔撚醜呀垃圾

唔係 門口狗都冇野好做 咪黎出下汗

痴撚線你擺酒關我地春事呀？
阻撚住曬行街 擾民到仆街屌

大sir都係得十零個黑警護送個仔返學渣
散仔結婚反而過百黑警護送

正
以後黑警係邊個場擺酒，果日人流即時唔見一半

每次都咁搞，睇下邊個仲想接黑警Events
繼續做過街老鼠啦垃圾

上the one幾間野都唔大方得去邊

係賓客都唔會到啦

散仔結婚，阿sir 新娘房屌緊

成棟商場今晚唔洗做生意了

派咁多狗去護駕，主人家封老毛分分鐘仲多過禮金

紅底酒樓酒店誠邀阿sir擺酒

未開席裡面係咪射龍門

突發
尖沙咀戒嚴，攪到海港城成晚無生意先，要做到有狗去既地方就無人，班狗行到有人既地方就要噓

印定d帖係袋

咁多黑警點食得落飯
陣間唔小心射粒TG

濫用職權

見到都想嘔
諗下都要食返個叉雞飯

公器私用？

以後黑警邊到擺酒設宴果到直接宵禁咪得
不過垃圾政府又唔撚敢

The one 門口有真狗

私人警察
去郊遊又可以帶埋班警察

你班狗好撚煩 返狗竇啦

唔知狗老婆有無覺得好威威？威廉王子結婚都無當街查市民

一定有啦
新郎哥勁過特首

普通市民有咩事搵差佬幫手再嚴重都耍走你，依家出動嘅人手又係納稅人埋單位，差佬特權真係正。

如果壞𨋢就慘，18/F

封埋商場啦，屌你黑警

真狗都出動埋
公器私用到咁

賓客一陣都比人查

點會冇 公器私用

菜式有冇叉雞飯

仲有ot呃
見靚女又可以逗下
心情唔好睇你唔順超埋黎兇下你

we connected 唔撚飲啦！表哥

驚到

對咗身分證先可以入席

或者黑社會出殯

咁撚多警察
721個時去咗邊

喂～！
快Ｄ入去抄底警嫂車牌！
以便日後3P中出用！

拖篋扮大陸人潛入去

有人唔做做看門狗

禁壞佢

cls

文宣：On-duty-Police play the role of security guard for the police wedding party

人地個商場多得班狗唔小
D客想入黎行街見到咁多狗都走啦

行得正企得正驚西咩

公器私用.果幾個鐘人工扣出黎.叫主家俾返

好重兵力

後生就查？

繼續
推到無酒店敢接警犬生意

見人就查

企一陣都查
係搞就唔係出而搞啦

大日本皇軍又出動

呀 !

個老婆又冇你份屌既
做乜撚

屌你老母濫用公帑 有特權呀？

私人保鑣呀？CLS

好耐啦
真係腐敗到入骨

少過$800即拉

社團食和頭酒咩，叫d弱智落街嚇人呀！

on9

佢老母有林鄭照住

做警做到好似貴族咁 死咗去啦！垃圾

無人接警察生意 佢地省唔少結婚錢
你地以德報怨

真係私器公用嘅典範
垃圾黑警 死番去大陸啦

本身唔知既宜家通街都知諗住tg做新婚禮物?

推

咪再入機場得唔得。。。

完全唔知尖沙咀有狗結婚

多謝警狗提醒

識玩既狗仔應該即刻而家結婚
就算冇人知都要自爆邊日邊度結婚
咁大既保安排場一世難忘啦
除時你散仔結婚白衫都被逼要拉成隊狗黎幫你做保安

睇你唔順眼就拉
拉完再喺狗車塞觀星筆
之後告襲警 持有攻擊性武器
再揀共黨裁判官判案
三權合作一條路服務

屌 真係唔知

依加知了

4隻

本身都無咩人會出席啦 親戚一早割曬啦

軍伐

圍佢老母等佢出tg賀佢啦

真係唔知

依加知了

邊隻狗結婚

你又知人開心？
可能老兜病重 要沖起下

成個黑社會慶功宴咁

真on9

驚死人地唔知

公器私用，衣架d狗做野冇撚曬規矩

周圍都是犬，駐重兵

唔講以為黑社會大佬擺酒

如果有熱心市民報警，懷疑商場有炸彈，會唔會受理？

黑警全家不得好死，死無全屍！

似黑社會擺酒

我行街比d黑警恐嚇
全家仔女都喊

浪費納稅人血汗錢

保護自己結婚.....動員周街封查
黑社會打人就掉頭走

CLS

屌你老母你好巴閉咩

岩岩經過唔怪得咁多狗啦

上對面街樓上撒完溪錢就散囉,意頭呢家野使鬼咁大陣仗咩

門口狗 笑死

仆街 納稅人出糧俾你地班狗咁樣用？

人情塞「黑警還眼」四隻字

近排咁多狗結婚既

好威威呀

不嬲都多
呢排特別留意姐
D狗好撚鐘意廿幾歲結申請宿舍
再出去瘋狂叫雞

如果我係狗親戚都唔去飲

擺酒擺撚到咁
不如返差館擺啦屌你
黑警擺酒大晒？係咪就可以做埋呢啲擾民行為？

屌佢老母 又用納稅人的錢搵狗做私人保鏢

成個商場都唔駛去

宿舍好撚平租又大間

驚咪唔好結囉

目測the one UG2 prada前有便衣狗

打爆消防鐘算啦

小題大造

衝呀衝快衝衝

特權階級

正！畀所有人感受班狗幾擾民！

痴撚線家陣結婚大曬啊

下？ 本身唔知 佢地似係驚死人地唔知咁

又呃ot？

the one d商戶真係屌佢老味

黃皮狗結婚咁撚大陣仗

The One 應該向酒樓追討損失

真係疊馬冇人行the one大劉覺得點呢

太得明 多冗員到

搞到佢地草木皆兵就岩

太得閒

看門狗

on99

download high frequency app

影響人地商場生意，大劉出黎屌佢老母閪啦

算唔算公職人員行為失當

屌你老母 特權階級 皇軍擺酒 ？

叉雞飯呀屌你老母

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 唔見人

依家咁多人

走啦警犬

你眼殘？全部都係真嫁

成10個企向中銀
全部入口半打，
上到電梯每條都有狗男女守住

咁撚驚唔好出街囉

少一個地方選擇

查你老母咩警狗

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

大劉出門邊有咁好排場

頭先六點行過好多狗

痴鳩線！警狗結婚乜撚嘢咁巴閉？！

The one門口好多人？

個場面好似 d 黑社會大佬出殯咁
係人都要查身份證

屌又呃OT

其實本來都冇乜人知有狗結婚...

行過好多堆狗

唔知頭唔知路仲以為外國領袖訪港

無私顯見私

嗰幾件嘢唔配做真狗

利申：有養狗

驚就唔好出街

班狗好人好姐ff咁多做咩
其實無人有興趣搞你地
因為見到你地都會反胃

麻煩mon post狗轉達一下
叫你啲fd 7少陣🙃

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

DLLM, 唔好再呃 OT做人情

有無可能用文宣組煲大件事，
警方用公帑去維護自己伙記婚禮安全（尖沙咀，新蒲崗）
但係莫視市民安全，今日深水埗有少女被非禮求助無援。
平時打999求助，經常不受理

推
唔好意思 借個位

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

咁都得呀

成班狗仔守門口 唔通我成日射左精落啲餸度又話你知咩

大劉仲敢出聲？
大陸免左佢澳門服刑單野

做狗做到人見人憎

唔講仲以為有咩大人物嚟咁巴閉添

公器私用 濫用納稅人金錢
其實好嚴重
有冇文宣可以搞搞佢？

此地無銀

放工經過都見到 勁低能

繼續啦，商場地方隨時變黑警封鎖線，多謝你都黎唔切，鑊鑊都搞到戒嚴咁生人勿近遲早連啲商家佬都連成一線屌7你班助紂為虐過街老鼠死全家黑警

話黑察唔係特權階級都唔信，因為一個POPO結婚而變相宵禁

富臨

文宣啦

香港警察 社會垃圾 吞槍自殺喇屌你老母

黑警好撚肉酸啊，救命

結婚都有ot claim

有賊唔撚捉，屌你老母

其實係公開場合 祝佢地絕子絕孫
大合唱拿攞景贈興 等全香港都知呢對狗男女結婚落佢面好過直接踩場

唔講都唔知又有狗擺酒

黑社會 曬馬？

剛剛經過，企響The one門口，冇乜人敢入

黑社會結婚擺酒

扼OT.

一齊文宣！

以為有命案呀

Cls

起碼有10架警車

咁廚房又可以點防？

癡左線呀 而家出糧俾你私用？

其實要高級先可以做到咁 CLS

好呀
你搞得越大咪越擾民
你估賓客搭直升機直接空降咩
手足唔洗到都阻到個婚禮

高級就白衫出黎啦

此地無銀，永遠唔識冷處理，有人搞又點，黑警擺得酒成場都休班警啦，唔係個個有碌棍咩，做紅事咪整個滿缸紅囉

屌你老母 擺酒都擺得麻撚煩過人
驚就咪撚擺酒啦仆你個街

前線警員用行動支持美國立香港人權法？

不要說推
要說#929GlobalAntiChinaziMarch

真係痴撚線，呢幾個月想見隻狗係街都難，一隻狗結婚就出哂嚟吠，無撚嘢講

我地交錢就係俾呢班仆街守住自己人既婚禮

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 又可以對中國抽'人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好快做白事。相信更，開心。

賓客至令人配服，都唔知會食乜嘢落肚都夠膽去。

反胃吖嘛屌你老母！

有無人睇下the one 消防鐘

又有ot 錢？

一隻警犬拖住一隻警犬！

婚宴保安

宵禁啦屌你老母

黑警大撚晒

啲賓客都係狗黎架
有狗做野先安心去飲架嘛

唔小心跌咗好多陰司紙係路面，希望狗隻擺完酒返歸交配嗰陣架車唔好經過。

問過大劉未
大劉屌撚到你飛天

方向正確

CLS屌你
特首再婚都唔撚洗咁大規模
區區一集警犬

放啲起爆符入去

查啦，PTU E！
Tier 3來守婚禮！
濫用公共資源同貪污有何分別？

驚就唔好擺啦

d賓客點諗

驚就咪撚結婚啦
肉鳩酸

驚咪唔好結婚囉

公器私用， 無恥

報Icac有人公器私用等佢地煩下 禁止班狗結婚啦屌 結到邊都搞到嗰區亂撚晒死黑警

試下傳四季同半島先
班狗咪去門口守？

驚就唔好岀街啦

邊有黑警咁有錢呀
同埋佢地如果結婚要報比上面知

死黑警 門口狗 毅進仔

可能佢地會覺得係光榮自詡皇室

出公海擺酒丫嗎，咪安枕無憂囉

佢地仲向the one企緊
真係on99

香港黑警係保護市民
還是公器私用
保護三萬個圍爐既狗
仲要拎住炮同出緊爆
無恥

唔係開始散席咩？

咁大塊玻璃 啱曬貼奠字a4紙

甘比行過會唔會擺尾

On999

以後如果警車改稱為靈車 popo為牛頭馬面
係咪好多問題都解決到?

其他舖唔洗做生意

尋日仲有人話唔好搞人紅白二事，而家係黑警紅白二事都搞到無辜嘅人

正確喎

邊個以後同情黑警紅白二事就係鬼

其實截查係要有合理理由，呢樣有冇得司法覆核？

真係狗黎

如果唔係可以講市民已經冇人權 亦好唔尊重人

係佢地驚
9吹幾句都勁大反應

成班襟兄弟

屌
浪費公帑
浪費狗力

應該得返親戚同犬同事，正因為全部都係死全家嘅範圍，犬係會好怕有人嚟個打邊爐。

大撚晒？

不如以後popo喺邊間擺
我地就永不錄用
我要佢地無得擺酒

警察=香港首个特权阶级

如果唔係林鄭，大家真係死左都唔知咩事，不經不覺香港已經輪落到咁

可想而知班狗平時係幾咁得閒喇

下次可以以假亂真，個個排隊撘𨋢話去飲，咁真係去飲既都要被搜！

不嬲黑警同佢條女雙方都唔係真心鐘意大家
都係為排宿舍，格硬整埋個B出黎排快啲（十年左右）
之後出去叫雞

成條街咁多狗，簡直環境污染

結婚果個係咪散仔黎？
其實班黑狗要護送個低級過自己，年資淺過自己既人
會唔會覺得好on9

唔好咁天真.....
黑警截查你黎黎去去話你形跡可疑、身上懷疑有毒品、攻擊性武器
作都作到截查搜身理由

我知呀 但唔可以習慣 呢啲都係好誇張既做法
所以由基本推番出去 而唔好幫佢搵籍口